一個會面又令到開始分化

對外宣佈佢自己刪d野又得
加d野又得
仲接受閉門
重蹈覆轍
五大訴求缺一不可

閉你老母，其實本身連談判都無需要，你既權係市民賦予，當社會咁多反對聲音你仲有咩資格談判

唔該唔好落搭

都無人落搭